強烈建議港人停工三日跟隨特首會面習總!!!

我地首長林鄭月娥女士因習總南巡深圳
擱置手頭上工作 直奔深圳會面習總
香港人應該效仿首長林鄭
放下手頭上工作 前往深圳一睹習總一面
正如首長所言 工作前最好徵求中央意見
香港人應在工作前與習總磋商 停工三日
以配合大灣區整體發展

叫香港人罷工難過支爆
工會又唔肯入 票又唔肯投
林鄭罷工你地都未肯罷

推

真話冇人理

所以聽日咪八號風球畀你囉

幫你推

林鄭上去三日追撚含，可憐白襪仔喺房計數學

林奠: noted
睇死香港人唔敢反抗

推到習主席來港

恐懼撚+港豬 = 香港革命失敗原因

白襪仔搵第二個老婆仲好啦

唔知佢聽日返唔返工呢

10號佢都會返

好很多人想請習總食面